// EVENT 5196
Name "ベルゼバブC"

PictureDisplay(5,"80_beelzebub_st22",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,1)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("私に抱かれたいの……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,3)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("分かったわ……")
ShowMessage("抱き締めて、吸い取ってあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("メディアの巨大な下腹部が、ゆっくりと動き始める。")
ShowMessage("まるで獲物を襲う大蛇のように、僕の体へと迫り――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h21",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("乳房の並ぶメディアの腹部が、体を覆い込んできた！")
ShowMessage("ぎゅっと抱きすくめられ、身動きができなくなってしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",1,0,2,7)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("私に抱かれると、精を吸われてしまうのよ。")
ShowMessage("とても気持ちいいから、このまま身を委ねて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……はぅぅ、力が抜けるよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("巨大な腹部には乳房がずらりと並び、柔らかく密着してくる。")
ShowMessage("全身くまなく、弾力たっぷりのおっぱいに包まれているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("そしてその乳房は、男から精気を吸い取る魔力がこもっていた。")
ShowMessage("そんなものに覆い込まれれば、みるみるうちに精気が奪われてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁ……き、きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("精気を吸われ、その代わりにとろけそうな恍惚感が与えられる。")
ShowMessage("僕はメディアに抱かれたまま、吸精の快楽を味わった――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,13)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("私に吸われるのは、気持ちいいでしょ……")
ShowMessage("おちんちんからも、吸ってほしい……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("肉棒はすっかり大きくなり、刺激を待ちながら脈打っている。")
ShowMessage("ここでも、吸精の感触を存分に味わってみたい――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,16)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("じゃあ、おちんちんからも吸ってあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("股間にも、ぎゅっと密着してくる乳房。")
ShowMessage("ペニスはおっぱいの谷間にむぎゅっと挟まれ、艶めかしい弾力にさらされた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("同時に魔力がペニスへと侵蝕し、甘い吸精感が与えられる。")
ShowMessage("乳房に挟み込まれたまま、じゅるじゅると精気が奪われているのだ――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,20)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("ほら、私の抱擁に身を委ねて……")
ShowMessage("じっとしていればいいの……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("メディアに抱かれたまま、僕は体を弛緩させる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("全身が乳房に埋もれ、じっくりと精気を吸い取られ――")
ShowMessage("甘い恍惚感に、すっかり溺れきってしまったのだ。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,24)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("おちんちんが、ぴくぴくしているわ。")
ShowMessage("このまま射精すると、気持ちいいわよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("ぎゅぅっ、と体がきつめに抱擁され――")
ShowMessage("ペニスを取り巻く乳房が密着し、柔らかく押し潰してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("男の器官が狂おしく圧迫され、腰の奥から震えが来た。")
ShowMessage("股間にじんわりと疼きが広がり、放出感がこみ上げてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……イっちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,29)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("いいわよ……このまま、精を放ちなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("無表情のまま、メディアは下腹を艶めかしくくねらせた。")
ShowMessage("乳房がむにゅむにゅと蠢き、ペニスから精気を吸い上げ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h22",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("乳房の並ぶ腹部に精を吸われ、搾られるような気分で果ててしまった。")
ShowMessage("ペニスを包んでいた乳房が、精液をじゅるじゅると吸い取っていく――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",0,0,2,33)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("私に吸われるの、気持ちよかったでしょう……？")
ShowMessage("気に入ったのなら、もっと抱いてあげてもいいわよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("メディアに抱かれながら、精気をじっくりと吸い上げられ――")
ShowMessage("そして無数の乳房に包まれたまま、体を預けきったのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("もはや身も心も、魔蠅の抱擁の虜。")
ShowMessage("僕は、このままずっと精気を吸われ続ける事を望んだのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("......")
RunCommonEvent(3998)
0()
